[
    {
        "id": 1333,
        "question": "Yıldız falcılığı",
        "letter": "A",
        "answer": "Astroloji"
    },
    {
        "id": 524,
        "question": "Sargı ile yarayı sarma işlemi",
        "letter": "B",
        "answer": "Bandaj, bandajlama, bandajlamak"
    },
    {
        "id": 1319,
        "question": "Mızrap ile çalınan iki veya üç teli olan halk sazı",
        "letter": "C",
        "answer": "Cura"
    },
    {
        "id": 1200,
        "question": "Evlenecekler için hazırlanan yada alınan ev eşyalarının tümü",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çeyiz"
    },
    {
        "id": 1187,
        "question": "Bir yeri daha önce görmüş olma veya bir olayı daha önce yaşamış olma hissi",
        "letter": "D",
        "answer": "Dejavu"
    },
    {
        "id": 205,
        "question": "Başlangıcı belli olmayan zaman, öncesizlik",
        "letter": "E",
        "answer": "ezel"
    },
    {
        "id": 219,
        "question": "İstenilen şeylerin yazılması, doldurulması için hazırlanmış basılı belge",
        "letter": "F",
        "answer": "form"
    },
    {
        "id": 1427,
        "question": "Amaç, hedef",
        "letter": "G",
        "answer": "Gaye"
    },
    {
        "id": 246,
        "question": "Kıskançlık, çekememezlik",
        "letter": "H",
        "answer": "haset, hasetlik"
    },
    {
        "id": 271,
        "question": "Yerine koyma, yerine kullanma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikame"
    },
    {
        "id": 280,
        "question": "Kumaştan veya örgüden küçük torba",
        "letter": "K",
        "answer": "kese"
    },
    {
        "id": 295,
        "question": "Yufka inceliğinde açılmış uzun sade pide",
        "letter": "L",
        "answer": "lavaş"
    },
    {
        "id": 633,
        "question": "Virüslerin geçirdiği değişim",
        "letter": "M",
        "answer": "Mutasyon"
    },
    {
        "id": 642,
        "question": "Davranışı kaba, sert ve gönül kırıcı olan",
        "letter": "N",
        "answer": "Nobran"
    },
    {
        "id": 646,
        "question": "Kağıt katlama sanatı",
        "letter": "O",
        "answer": "Origami"
    },
    {
        "id": 1117,
        "question": "Yaşamaz olmak, hayatı sona ermek, can vermek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ölmek, ölüm, ölme"
    },
    {
        "id": 374,
        "question": "Parça, kısım",
        "letter": "P",
        "answer": "pare"
    },
    {
        "id": 1634,
        "question": "Hindistan, Nepal, Pakistan'da kullanılan para birimi",
        "letter": "R",
        "answer": "Rupi"
    },
    {
        "id": 1039,
        "question": "Klasik Türk müziğinde bir birleşik makam",
        "letter": "S",
        "answer": "saba"
    },
    {
        "id": 696,
        "question": "Kişisel, kişiye ait olan",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şahsi"
    },
    {
        "id": 1778,
        "question": "POSTU SİYAH ÇUBUKLARLA VE BENEKLERLE SÜSLÜ, KÜL RENGİNDE VEYA BOZ OLAN KEDİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tekir"
    },
    {
        "id": 37,
        "question": "Belli bir işte belli bir konuda bilgili olan (kimse)",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzman, Usta"
    },
    {
        "id": 1507,
        "question": "Canlı, doğup çoğalmak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üremek"
    },
    {
        "id": 1569,
        "question": "Birbirleri arasında ilişki bulunmayan şarkı, dans, temsil gibi tiyatro oyunlarının yer aldığı gösteriler",
        "letter": "V",
        "answer": "Varyete"
    },
    {
        "id": 891,
        "question": "Baştan savma, üstünkörü",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yalapşap, yalap şap, yalapsap"
    },
    {
        "id": 511,
        "question": "Saçma, saçma sapan, boş, anlamsız söz",
        "letter": "Z",
        "answer": "zırva"
    }
]